習近平加薪至萬一元

英文官方《中國日報》報道，中國最高領導人習近平獲加六成二人工，他作為中央政治局常委的月薪，已由7,020 人民幣大幅加至11,385人民幣 為全球最低人工領袖

洗撚加咩, 學普京咁, 無限印銀紙比自己已經做第一隱形富豪

一次加六成二
仲要自己話加就加

權力比起錢仲富有

咁低人工點生活

習大大好廉潔

可唔可以用香港條收入與官職不相稱黎告佢？
開傳票叫習總黎香港上庭？

第2日 有人跳樓

幾好, 每個月用4千蚊買西裝, 4千蚊比家用
其餘買三文治三餐食

諗起之前有篇文講緊中國啲特供食品價格, 最高級嘅食材係講緊幾仙一斤

幾錢人工都無所謂啦
佢都無機會要洗錢

Old news

咁低人工當年點供個女係美國留學咁耐？？

一年住宿生活使費都幾十萬啦，個女去美國洗費出公數啊？

仲有佢係香港西貢棟別墅呢？收入同消費水平極到不乎喎。

清你好快就

幾千蚊人工
係香港有幾億物業

唔撚信
潛規則有689+UGL 獨立顧問津貼

我俾夠兩皮請你整蜜糖啦習大

他知道錢帶不走，名可留青史！
身家幾多大家都知天文數字。

真心 全部支出都入公數 1蚊都唔駛出

平仔只求打個和

你好似有抑鬱

靠其他下屬的「謝禮」

沒有 沒有 沒有 通過

乜撚都開公數
要人工黎把撚

其實無啦啦加黎做乜？真係等個幾千蚊用？無野做身痕？

食包子

Rip

花紅兩億美金

幾百億身家

申請唔到公屋了

唔好話六環買唔起
附近二三線城市都難

貪多最撚多嗰個就係佢

收返黎既禮多到要買多間別墅放

為全球最低人工領袖？？
肯定？

點樣供個女出國讀書

供樓過唔到壓力測試

侵侵冇人工添

喺稅收到抽Commission？

林奠好意思拎咁高人工?

教你如何貪污購買大量豪宅

收入與官職不相稱 ,aka, 貪官

真正人民公僕

林鄭人工高習總咁多，想造反？

渣住幾千億同平民講:我月薪萬一蚊咋

月薪萬一
但可能每年出一萬個月糧

鄧小平嗰代真係冇錢，係揼香港班愛共有錢佬心口，先送到個孫出國留學

工作唔係為錢

中國領導人要錢黎仲乜？緊係要power去控制班人啦，有power，仲擔心冇錢？

最強投資達人!!
月入1萬1可以喺香港用6億買樓

習大大幾時嚟香港教d後生仔點月入唔夠一萬買幾億香港別墅
咁咪解決到買樓問題囉

終於多過我

好清廉呀！！！
咁點係香港買豪宅架！
曾特首坐下直升機都要拉去坐監

讚成
讚成
讚成
投票結果為100%讚成
議案獲得通過

維尼係食蜜糖㗎咋 巴～

聽日見你唔到

應該係時薪嚟

鐨勫疄楠岃锛屽甫€�嗗皬鏈嬪弸鎺

習總買野要錢㗎咩

證明中國高官好廉潔
唔洗高薪養廉

廢柴 低人工過毅進仔
點媾女呀 真係唔上進

漏左兩三個零啫

良心公僕 可唔可以教777投資

雜種斬人頭補血.GIF

原來咁多連登仔有抑鬱

清官

小學畢業係咁上下人工

中央政治局一份糧
黨又另一份糧 fat fat

陰公 雜種究竟點生活

佢屋企人靠關係
一個鐘都唔至賺一萬啦

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

做得主席全部野都國家比架啦 唔計貪個d

真係掃街果個都供到個女讀哈佛

我以前做過某強國政府單位既香港分公司
個md都係好低人工，幾千蚊
不過各項員工津貼加埋25萬一個月
仲要得佢一個員工有

萬里死撚咗啦 冇呢條水食啦

屌唔係真係有人以為佢靠份人工搵食

青天大老爺呀

刁主席真係好為中國人著想
爹親娘親都不及刁主席親

佢實袋係11000蚊,但係佢日常所有開支都係按幹部級去開支,仲要係最top最豪華個種享受. 係冇形的

等於李+X收入1蚊但係擁有成個長和實業一樣.

仲有以前做市長書記收台底個份,E+上位後親屬公司攞到個份都未記

啱喎 要錢嚟做乜

我叫老婆做雞賺既 咩啊

林鄭份糧係全球咁多國家總統排第2高 一個特區政府點解拎到咁撚多錢

去少啲旅行is ok👌🏻

正想講

佢人工根本唔係咩重點。有權力自然有錢 你估佢人工真係咁低咩？做樣姐

面萬一
底千一萬？

中國共產黨中央政治局

有連登仔話同佢老婆發生過性行為
笑撚到仆街

有權有勢，打個乞嗤都有人爭住幫佢開診所啦
仲邊洗靠自己人工

中國精濟貢好
加貢多人工
禾地香港都煙該要效法偉大蛆蟈
揸番貢多淫工先得

淸安心上路

連登仔人工都屌打佢

比你發現到

林鄭如夢初醒
我明明個個月人工多你個習總咁多倍
都冇你咁多物業

叻唔切

我以為自己睇少個零

強烈要求林奠減人工，點可以高過偉大既雜種

我真係袋得萬一

習大大咁做到野先得萬一，
柒婆唔值呢個價，希望佢自己減薪至萬一以下
俾返啲尊重習大大

無記錯好似話國家包食包住
啲子女教學洗費醫療都係福利
即係你屋企菲傭都係包食包住包醫療保險唔使強積金啦
收幾千蚊淨袋

香港掃地都多過佢

陰陽合同？
點解冇人捉佢去交稅

加六成二人工比自己攪撚錯，肥上瘦下，下面嘅點樣過活? 真係好過份

咁撚有錢，佢老婆功不可沒

減到10099

香港既各級公務員係咪應該跟隨習大大既薪酬水平適當地調節薪金呢?

yeah 我見人工過習大大

然後有錢買過億嘅樓
證明左啲咩？
證明祖國已經發明時光機
一次過飛左一萬個月
自然有一萬個月嘅錢

高

屌啦星，偉大既習大大先袋萬幾蚊個月
香港班官憑咩袋幾廿萬個月

同習大大睇齊，我又要加六成

萬一蚊=㡳薪
都未計津貼

加薪只係一個暗示
佢黑錢就大把
扮加薪
只係想證明佢大權在握

搵得多過習大大
覺得自己好威

一國大過兩制
點解香港班官高人工過習帝

乜撚扮 背後貪埋大把

係大陸，做咩工都好
都唔係靠份糧食飯ga啦

中國真係一個好廉潔既國家
習大大真係一個愛國愛民既好領袖
身為中國香港人真係好自豪

777憑咩逗咁多錢人工

我愛習大大

幾好笑 10/10

好撚好笑呀

月薪萬一蚊
中南海小賣部物價：
頂級血燕 1蚊/ 噸
千年人參 1蚊/噸
香港地段豪宅 1蚊/ 幢

權力賺錢法

係我就直頭零薪酬，扮晒話自己義工好偉大!

Full pay使撚供

肯定唔止，一萬個月先得一億咋喎？

利申：無抑鬱

每個月儲多幾千蚊

諗起雷洛傳。
秦沛：我老婆做雞嘅，做一次賺一億得唔得！

官職與收入不xx

皇帝洗鬼出糧

卡曬關

笑死人

習大人月入咁小夠唔夠洗？
叫林病借啲比佢

睇錯，睇咗其他家屬「謝禮」

萬幾蚊點供個女去美國讀書.....

啲蝗咬老綜都月入多過國家主席

真係全球最低人工領袖
侵侵收一蚊美金咋啵

高薪養廉，低薪養X

支出全數國家比，幾千萬一個月既零用錢都係國家比，果萬零係儲係銀行架

一加， 加咁多

夠買幾多罐蜜糖

月薪一萬一，年終獎10 億

月薪萬一，但所有消費皆為0

100萬個月bonus

扣埋老強 得番九千

同我同人工

薪金 11000
津貼 ???,???,???
。
。
。
。
。
。

但佢公開係好似拎兩份

主席一份
軍委一份

其中軍委首腦胡時代已經萬幾蚊

計埋都兩皮幾人工
加埋福利同有免費黨屋住

但報稅只報幾千蚊人工

月入一萬都可以入藉美國 真係好勵志 完全係中國夢既典範

國家主席都唔需要錢，日常起居飲食生活都有特供，下屬又有啲謝禮，公款消費訪問團

幾千蚊月薪靠投資做到全家美國人, 香港幾億資產

大陸d人工係計 底薪+補貼
佢到手應該每月5,6萬

🤫

其實好多CEO出糧都係1蚊
一樣原理...